不要說「黑警」，試著說「老鼠屎」

經過811屠殺事件
相信大家都唔會再信班popo老鼠屎會有良知所以決定開post

大家留意返 對家由7月中後已經開始叫我哋「曱甴」（唔係好肯定，大概721元朗恐襲？）
例子：（立場圖）

其實係做緊「去人性化」(Dehumanization)
簡單啲講即係潛移默化令popo覺得對住示威者做咩都合理 包括暴力（同係屋企見到真曱甴會又打又噴殺蟲水同一道理）
呢套理論當年都係納粹德國對付過猶太人&盧旺達屠殺（source：隔離post
但係曱甴生命力強而且係地球已經4億年

點樣還擊呢 除咗宣傳popo用納粹手法對付示威者
我覺得名稱上都可以升級
諗咗陣 決定以後唔叫popo 叫老鼠屎
點解唔叫恐怖分子？因為都係人類囉

好處：
1. 諺語「一粒老鼠屎 壞了一鍋粥」
暗示你班popo & 同夥先係搞臭香港嘅屎
2. 降低前線手足心理底線 暗示popo唔係人
曱甴至少係生物 你堆屎生物都唔係
（呢個係雙刃劍 有可能會出事）

壞處：
1. 可能會有路西法效應令民意抑制
利申核彈都唔割 但係香港太多割蓆大師
2. 對家又攞去做文章 外媒可能都會報呢個名
上面好處有個雙刃劍嘅原因就係係度 因為我地都都係做返同一樣嘢「去人性化」 會唔會比外媒抹黑呢……

利申 依然支持正名恐怖分子
因為中国香港警察=恐怖份子=搞臭香港嘅老鼠屎

老鼠屎

push

老鼠屎禍港

香港唔歡迎老鼠屎

香港唔歡迎三萬老鼠屎及其親屬

叫垃撚圾

不可回收嗰隻

老鼠屎禍港必須掃除

今日4點， 垃撚圾記者會，老鼠屎話乜乜乜...

信嗰啲智障冇得救

今日掃走老鼠屎未？

不要說「黑警」，試著說「敵人」

支蛆

敵家老鼠屎

試下講 你老母俾狗屌

呢個主要係三毛名稱

你提咗我一提 支國公安點叫

蝗安

有狗會屌一舊屎嘅老母？
唔好侮辱狗好喎巴打

蝗屎？

今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

天佑香港

用屎彈對付屎

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

掃除十八區老鼠屎 還我安全香港

掃除全港老鼠屎

愛護香港 掃除老鼠屎

恐怖分子=老鼠屎

老鼠屎今日入咗堆填區未

清潔香港大行動

721

721恐襲
811屠殺

811

黑社會！強姦犯！綁匪！恐怖份子！老鼠屎！

警黑合作 恐怖治國警察本色 恐怖組織槍炮化武 無差別襲擊警黑勾結 武裝巴結HKPF IS STATE TERRORIST!NO STATE TERRORISM!NO INDISCRIMINATE ATTACK!